
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: C ' est à travers ces formes , à travers leurs rationalités non homogènes et en transformation continue que nous ciblons les thèmes traditionnels du projet urbanistique et territorial .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: C ' est à travers ces formes , à travers leurs rationalités non homogènes et en transformation continue que nous ciblons les thèmes traditionnels du projet urbanistique et territorial .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: C ' est à travers ces formes , à travers leurs rationalités non homogènes et en transformation continue que nous ciblons les thèmes traditionnels du projet urbanistique et territorial .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: C ' est à travers ces formes , à travers leurs rationalités non homogènes et en transformation continue que nous ciblons les thèmes traditionnels du projet urbanistique et territorial .
No features found.

